黑警眼中只要冇即時殺死人，就係最低武力

所以可以隨便拎住實彈槍，指住任何唔順眼既人，開左槍冇即時殺死人都係最低武力

而7.21元朗黑社會就係得到黑警容許之下既恐怖襲擊黎，所以話之拎住開山刀都冇事

但我想講，黑警呢啲係完全錯誤，絕對唔合理既而且係犯法既行為！

如果大家到呢一刻都覺得係預左喇，唔意外，反正香港冇法治既話，你就同上一代個班遇到支共打壓冇膽唔敢反抗出聲，麻木左既人一撚樣，害死香港人同我地既下一代！

相信大家仲記得7.1係立法會個次既事，香港人要出聲，一輸就真係玩撚完！

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

集思廣益！每次集會有便衣搞破壞後粗暴終止集會點防範？

如果呢個post推唔上熱門，睇黎大家真係接受左黑警既犯法行為

就算即時殺死人都可以比佢地cum落黎，好似又一城事件咁

遇到唔合理既事，唔可以睇完就算，一定要反抗出聲，咁先值得嗌自己做香港人

721 黑警係主謀
唔係幫兇

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

如果呢個post推唔上熱門，睇黎大家完全接受左黑警處理公眾活動使用實彈槍